覺唔覺應該設立髮型師發牌制度

尤其係d速剪
個個handicap咁樣
去庇護工場剪都好過佢地

啲髮型師見到你太靚仔
剪柒你個頭等你唔好溝晒啲女

科目一：中英文聆聽

要靚嘅 去搵靚剪囉 去咩速剪

已經唔係講緊靚唔靚
係連基本剪齊都唔L識

倫理課: 唔好迫我傾計

同意
比貴小小好過去速剪

我覺得速剪嗰啲仲好過salon嗰啲

真係間間舖、個個髮型師唔同
質素好L參差
所以要發牌統一下

你講緊qb？

我都覺